其實連仔頂唔頂得住

我地只求兩樣野
1. 穩定server
2. 唔會出賣會員資料

頂唔住出聲
我可課金支持

pish

push

Push 支持正義既連登

可以課金

頂唔住出聲，可課金支持

課金支持

PUSH

連登今次好大功勞

唔洗問啦， 已課

推

唔講咁多
剩係依幾日唔死ser都抵比你

即買

已貨
一年$188 食個好啲晏就飯都唔止
支持呀

可以

加油

G持

已貨一年

課金準備

即課啦望

Push

你知唔知要維持一個server 穩定同大量既data 每個月要幾錢呀。課哂你成副身家都未夠啦

可以課金支持

已課一年，真心支持連仔

已課

連登真心大功臣

賣完轉頭比人老笠返5B走

Pushhh

金已課

有金課 不如整個方舟火星移民計劃啦

一年性交一次

連仔發達大計
連登 > 賣比支共 > 再開 > 再賣

唔好出賣會員

當年撐牙租個啲依家仲有咩講

p

可課

過咗去既冇得挽救
叫啲人以後講野小心啲或用8chan仲好啦

願意課金

金已課
連仔加油
唔好死ser 唔好出賣會員資料就得

推
課金冇問題
出聲就得

當然唔止佢一個捐啦

陰謀論
我係大陸我寧願D人留喺連登
好過去哂TG搞GROUP討論

喺唔出賣會員資料既前提下
可課金

課完再課課完再課

課左

支持課金保平安

係就直接課金行動喇，仲要問

仲可咩以課金呀，直接課啦仆街

多謝連仔維繫呢個平台，帶比我地伸張正義的希望

人地搞tg都唔搞連狗 老共自己友大大條水喉

仲有幫連登仔接律師信

推！

推
阿寶：屌好撚忙，咁多嘢推

連仔好似係用CloudFlare , 防DDOS 係佢地主要服務，server 品質保證
但database 就煩少少，但應該冇咩問題，希望

加油連仔

本來想課金 但唔記得左密碼

已貨

Gidh

會課金支持

頂唔住要出聲

PUSH
我都驚共匪HACK入LI度

差啲唔記得課金，課咗先

已課 $188飯餐好啲都冇咗啦！絕對支持連仔！

高登 連登 mna la

多謝提醒
岩岩先記得要買lihkg+

過百萬個毅進星善長

連神捱得好慘
中共有比維穩費架

$188 夠唔夠呀連仔

連仔加油

支持

支持
平時打機幾千幾千咁課嗰d
做野

g持

課左啦

Pish

連登真係完勝

其實lihkg+有咩新功能，定純粹捐錢

如果連仔都被賣資料，肯肯定會被秋後算帳⋯⋯

課課課

無睇課左先算

舊登時已經課過表態，
連仔頂住，有需要出聲，
有能力既巴絲一定願意課金撐你

頭先睇朱凱廸講野
成班腦衝白痴
有勇無謀香港靠你哋死得啦

雨傘後 高登 同 學聯 都俾 某D人搞散，

認真， 唔知lihk 可以頂幾耐

連仔係今次既幕後功臣

我以為可以用其他alias email登入/無限改名添。佢講呢d功能我個人其實應該唔會用。

課左啦我

課金事小 資料事大
希望連仔可以guarantee唔會出賣連登仔嘅資料

連登仔一定會報答你的

夠膽要脅共狗，有錢都冇命享

大力支持連狗

課金

去廣告
好似係

2912525， 連登真係幾有心

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

先撤回，後清算，再部署

點解一撳支持我們 嗰度個app就hang左

全靠連登

去到呢步已經唔係課金嘅問題
係會亂捉人 唔係講金

我建議連仔離開香港一段時間避

課咗金

可以課金 +1

如果有中資用高價收購，可參考cctvb 愛回家，威龍秘密網和新威龍秘密網果集

唔需要多講，馬上註冊加俾錢

只要你守護住我地 網上既防線
我地一定會守護返你

um 其實我希望連登可以加一個可以註銷帳戶並且reset嘅功能......係咪無咩可能

阿祖612罷工罷市啊

已經課左lihkg+
連仔一定好大壓力

唔好提pm pm係會害死大家

按錯負評

當初係高登用code轉黎既, 連仔咪無資料囉?

已經買左仲可以點幫連仔

我地畀錢你
去外國避一避先ok?
非遊行集會日子開返廣告！

有事賴落牙祖度囉 佢得既

岩岩課左，連仔加油

轉頭再開一個更勁更穩定嘅

最衰都係牙joe 9成人都係牙joe度轉黎架 我邊有資料啊

買左！
連登係香港民主基地！！

屌你得唔得都出句聲啦

未必得
連仔甚至所有管理員最好唔係香港
拉哂返去鎖機拎走哂SERVER都仲得

隨時準備大陸狗DDOS

為咗大家方便依排停埋廣告
良心討論區

一直都課緊

連仔仲要為咗大家load快d唔開ad

發夢知道連登一直蝕緊錢，聽到啲人仲話要block廣告笑而不語

已課

如果無連登
唔會有咁多人出嚟
烈士唔會收到咁多花

我覺得連登係今次運動嘅真正「大台」

連仔無講過唔會出賣會員資料
希望佢地公開聲明講清楚
佢地點處理會員資料
同警察要求資料時佢地點做

已買

課左仲有咩方法幫到連仔

幫佢含...

加油！

連登今次值得尊重，需要課金我隨時準備好
蘋果個3蚊一樣，比一世

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

點解我次次app度㩒 設定—>支持我們
都無反應淨係loading嘅？

屌你嗰個code係HKG+ gen出嚟 關高登咩事
HKG+咪就係你而家用緊呢個LiHKG app原版

btw 懷念plus仔

一齊課金撐連仔

個個話可以課 唔該真係購買LIHKG嗰到畀錢支持

擔心會威脅家人安全

平安夜先到期

跟住再開個新威龍秘密網

冇paypal
有冇人有Google pay 我俾返錢你

想課 但唔記左電郵同密碼

抵到爛 支持

有咩事我俾一百萬你，放心！

有冇信用卡？

岩岩課左

冇錯有咩真係要講出嚟

仲係走緊廣告

可能太多人撳

連仔加油. 小心安全!!!
課咗金

點解依家好似無哂廣告咁？
廣告商驚咗唔肯落？

課金保平安

我淨係想連仔答我，如果我一個一個月咁買係咪可以等你賺多d（5$）

[公告] LIHKG 討論區暫時全面停止所有廣告

連仔大局為重暫停賣廣告

我都可以課

已課$188 繼續頂住連仔

已經課咗，連仔加油

賣連賊

可以一次課

加油 連仔

夾

tg都比人爆開左，有tg谷既巴打比犬上門拉左

即係連登雖然公開，但係安全過tg，明無？

岩牙 連狗由開壇每日都蝕緊錢 連打個和都唔得 旨在俾大家開心下

推 齊買

連仔人生安全先係重點，不如連仔你全家美國領事館

講真 頂唔住真係出聲
錢雖然無乜 但盡幫

已課一年，零猶豫

推
頂住呀

正有圖有真相。

支持 有需要出聲

頂唔住咪返高登囉一定要喺度咩

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

可以block更多人
瘋狂ban晒所有人

錢我有
言論自由我冇

直接比戶口好過
我入$1,000

糧
糧頭買左玩具，課左一個月先!出糧補番!

已課金！連仔加油

課唔到

終於要7仔買會員卡

巴打邊個位買 我禁支持我們次次都死機

連仔不如出句聲

我用tap&go paypal喎

支持連仔

呢啲功能對我同樣冇用，但算係我小小心意，唔係好多錢，但付出得幾多得幾多

將身家從中資匯出 貨連登

全連課金升級

頂唔住出聲 可以課金

課

頂唔住，開post，大把巴絲支持

呢條橋咪愛回家用左

認真 課一萬我都肯
只要做到樓主個兩樣野

lihkg+!

我都會課金！！頂住啊連登！！

我兩萬！！

一萬美金

去廣告同加強server / 保安係唔同
希望連仔直接開聲

課左金 陣間課埋蘋果
頂住

我會捐錢支持

唔係撳呢個，左下人仔icon

行動支持

連仔課金要比appstore 抽水

跟

多謝連仔
我愛連登
加油！

可能課金, 出聲就得

撳顯示註冊電郵無反應點算
唔記得左咩email

想問下lihkg+課完除左支持之外佢係有咩功能

連仔，搬server去d乜乜群島，自己搬去台灣先啦

up

頂唔住出聲，我課金支持

人地一個月賺幾十萬
個網值成億

可課金

已課一年支持

一早就支持咗
我就知你會有良心

巳課

點課金？iOS

支持連仔！！

你要過隔離問

真係唔知可以課金

琴日課左唔，又唔駛睇廣告，支持連仔

200萬人 每人188

8ch？

連仔頂住，課住一年先，之後再續

點課？跪求方法

禁呢個人仔

仲等連仔出聲 課左先再講啦

完全唔記得登入電郵同密碼

已貨金

加油,五年前我比唔到。
五年後，就算搵唔多。都要支持下
有冇心做大家睇到。

凈係block人有用
Block 哂啲三毛狗
平時廣告都對我冇乜影響

已課，香港需要連登

Hi

唔好出賣

我都可以再課，不夠勁搵勁d，真是有需要的話

屌唔課得。。。。。。。開放多幾年唔該。

求課金教學 完左運動即課

一次性交1年

好似唔洗
因為唔係用in-app

呢個名係咪廢佬台度出嚟 好似成日食飯都會聽到

一次性交咗一年

請課金

TG都唔夠安全既時侯連仔都重可以守得住

支持連仔！已課一年！

點解我㩒支持我們 入唔到去既

頂唔住出聲，我可以重貨。
利申已貨年費

Diu 唔好意思 白痴咗
買到啦

大家都係英雄
識英雄重英雄
連登 香港 加油

一次性交一年

唔記得電郵同密碼點好？

屌你老母你咁樣問隻貪錢怪

講得岩 呢個一定要推 會員資料好重要
有需要我都願意課金

禁錯 負評sorry

連仔頂到
但早洩就難講啦

課左
天佑香港

加油連仔
金已課

8chan,尋晚先俾FBI Raid完，都唔係絕對安全

連仔

可以課金g持

頂住啊連生

已一次性交一年

所以先要大家一齊幫手囉
你個名

我可以唔要ac 直接課金

課！

以後唔撚用Adblock

點計出黎 THISAV $ 356,340 / month

真心覺得戇鳩
你罷咗工得一對手，但你搞好啲server，會多好多對手
連自己最大武器都唔知

推！stand by課金

希望連狗有it 界既骨氣 唔好被錢迷惑

點解load唔到課金個page?

唔好睇連登咁大個系統咁多人用
聽講佢都搵得唔多可能只係唔蝕
朋友識佢親口講